【保民聯】愛國團體居然都用唔撚到淘寶

我哋保民聯愛國愛港，藍到落腳趾尾就係人都知。但偏偏受到佔中影響用唔到淘寶！ Sorry，係反修例先啱。

事源我哋去訂背心（見下圖）落區，但間間淘寶都唔受我哋玩，連送去廣東省都唔得。我哋知道，呢一切都係反修例的錯，中央都係唔想我哋再喺苦難之中，情有可願嘅。

之後我哋諗住幫襯吓寶島同胞，一心諗住「不用分得那麼細，大家都是中国人」，點知台灣人冇「一方有難，八方雲集」嘅精神，一件背心居然收我500蚊台幣灣灣是不是瘋了，跟韓國魚一樣太想發大財了？

推

抵死

垃圾民建聯比淘寶割
抵

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

500台一件算係咁啦下話，你唔係想1廿蚊港紙一件下話

推 愛國用不到淘寶 天大的笑話

香港這個事情幾時過去？買件背心都買唔到

淘寶支持港獨

保民聯

500係咪台幣

哈！

其實一件百幾蚊都唔係好貴啫

淘寶肯運嘅話25港幣一件

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

其實9up巴係希望連仔點樣背後支持你地？

因為你係戒緊建制票，我地又唔可以明馬支持你地

愛國愛黨

皮已負，擺明係民建聯B隊
咁都比人呃到

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

抵啦 叫春都無用呀 用唔到淘寶

DLLM

原來係建制B隊！DLS，食屎啦

慘

你淨係淘件背心返黎
之後拎個ai檔出黎應該有做印刷既人幫你做到
搵部機燙個貼紙上去就得

愛國唔撚比用咁on9？

或者你分開背心 同 貼紙都淘
之後用燙頭自己印都得

ching點捐錢

繡章/A4過膠
釘上去得唔得

抵

大力恥笑

廢黨

中央都唔同你地玩啊，自摺啦

Push

抵啦

恥笑

我哋有諗過 但來回整有風險驚唔夠時間

幫你推

push

咁愛國都用唔到淘寶

垃圾

垃圾黨

香港應該有得印架啵

本身已經有黨友覺得背心好柒 呢家仲要咁即係逼人退黨

加油啊！

彩色呢個價差不多

推啦，難得連登有愛國力量，點可以唔支持

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

抵死啦今次
on膠膠咁

嘩...難得呢度竟然有愛國團體.....
已Donate...

是但啦
愛國愛警 能屈能伸啫

搵印班衫嗰啲公司啦

我有大陸衫廠直線
你唔介意既話我幫你問問

Btw, 點樣聯絡你

用燙印啦
自己係屋企用燙斗就得，自己print又得
淨係淘背心就得

可能老闆係黃 唔做你生意 過主啦

灣灣是不是瘋了

淘寶寄去私人集運再轉運落黎啦

樓主眾籌條link呢？

抵撚死
愛國卻不愛你

幫你問問先 轉頭tg覆你

愛國卻國不愛你

網址：

小額捐助支持聯盟營運 (由成立至今只得HKD46000元捐助)
暫只支援paypal捐助連結

百幾蚊件 你呢個數量真係差唔多

正常，邊有保皇黨唔柒

抵撚死 遲啲底褲都唔俾你買

死藍絲走啦

推! 推到有人做印刷幫樓主

順便提提你唔好笨柒到自己北上攞貨
大陸啲海關好撚嚴

恥笑，愛國者，國不愛你，等你上熱門比人笑先

500蚊台幣正常價錢

光復香港

愛國愛港d人太窮

淘寶店主咁唔撚愛國，要舉報

香港要建設不要建制

建制b隊冇衫著

香港有無藍絲廠呀

巴打睇清楚d，唔係民建聯！

屌你老母你是咪on9 明明樓豬保皇打手 block得

屌豬咁蠢

淨係淘件衫，再整熱轉印貼，之後係屋企用燙斗就搞掂

【设计加工定做热转印贴】

係咪你唔夠愛國

民建聯B隊？

建議搵藍絲們捐款

你係建制派黎
黎呢度做乜鳩

又話出街買嘢啲錢係俾哂去交租
唸住台灣冇地產霸權真係廿蚊件㗎嘛

[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

抵撚死

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

走開啦建制派

傻仔

佢唔係覺得500台幣貴
係買完之後
無得落隔

民建聯收皮啦！

有無搵多幾間台灣嘅印刷公司

9up巴做實事先籌得4網幾 嗰個咩19達人食人血饅頭成幾萬usd
同我大大力推po

藍絲都俾中共趕

最平呢間500
有d去到900

放工再入錢支持愛國團體

厲害了，我的國

走啦藍絲

抵死 藍底 推比多d人笑下

愛國愛港點解抵死

台灣人食草咩

試下問多幾間

推到有愛國愛港同志幫你！

推呀!!!!!!!!!!!!!

以台灣物價500台妹貴喎大佬

咦哥中果

老貓認同

建制B隊 抵你死啦 奶共奶得咁高興
我真係恭喜你呀

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

保民聯係贊成監警會調查架
即係反對成立 "獨立調查委員會"
睇清楚啲啦

仆街藍絲入侵連燈？

出晒報紙啦

佢淨係要錢
咁都睇唔出
建制打劫犯

又捉到一隻mom post狗 已block

巴打你好聰明

隔你老母！本來想中秋和和氣氣唔屌人，你條P牌仔就衝出黎柒！人地記招都開晒，交代晒計劃，你如果眼紅人，又試吓籌款參選，睇籌到幾多囉！睇你條賤種隨時1%都籌唔到！仲有係"落格"，字都唔識多個既文盲就柒少d啦！

邊個黨員咁多聲氣？
唔共渡時艱
踢佢出黨

人人都唔知，係你一個知？細個有冇驗過智商？而家驗仲未遲！

同埋關落隔咩事？講清楚啲

幫推

想買番件件

諗深一層，其實有呢d人衝出黎質疑巴打都係好事，因為競選過程必定經常遇上呢類老襯，預早出現可以幫你練習面對！

支持！

500台幣唔算貴咩？

冇PayPal

係咪要連登變番兒登先開心？
大個仔諗野成熟D好唔好呀？

thx

你有無聽清楚個日記者會個靚女發言人點答架？

係咪仲有兒登仔？

push！捐幾十蚊支持下先。

我要著背心

你識玩

我要印衫

多謝讚賞

,

岩聽，抵撚死

點課金？

唔要黃尸票！一票都唔要
藍絲發圍！

我信你真心黃

填form，愛建設

咁愛國都冇人支持?

弱智藍絲果然係有樣睇

紅底政黨你地刁大大俾侵侵撚到無錢啊
好意思上黎連登乞食肉酸到

擁

本來想聽某派講想射落海
而家有得揀又唔同講法呀
巴打除咗paypal仲有咩方法?

反串啫

希望喺到提醒大家，如果唔想鎅票就要all in泛民

我地目的唔係要推9up入立法會
而係要用9up吸走藍星人d票，魚目混珠

（如果選區冇泛民就當我冇講過）

幫你試下問咗啲台灣網友，有整過嘅人話單色都nt 250~350， 如果你四隻色其實500都唔出奇

不如試下越南製

pushhhhh

期待

就推一推睇下班廢老藍絲有咩能耐幫你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

抵啦咁愛國躪番去大陸啦

500 台幣 貴左d

唱美國國歌先，榮光

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

難得出連登而不染
有一個真正愛港做大事嘅政黨出嚟建設香港
一定要支持!
樓主&黨友加油!

我地愛國人士，一定要支持你，捐多d錢

一方有難百方支援
我哋必須加大力度，
團結各界愛港愛國人士，
支持建設派為香港提供正能量

屌你再課
㩜炒要比
依到都要呀

最近係淘寶訂馬甲買唔到
普通地用翻牆app普通地轉左個vpn就普通地買得到
用大陸地址收貨更佳
希望有參考價值

5000

捐link

保民聯愛國愛港，做實事。絕對要撑。

推，依家搞成點?

估唔到奶共都有比人清算既一日

淘寶都唔撚做你生意
愛國有咩用

p 牌仔唔識用包書膠